d台灣妹把聲咁作狀既？

小豬件蝴蝶姐姐又係咁既聲

我見過一個台灣阿嬸把聲都係咁

小學生

你鍾意港女老牛聲？

聽到都覺得煩

可能人地把聲真係咁呢

香港代表王宛芝

聲都由鳩佢,話唔埋天生
但屌你老味幾十歲人仲係度扮Q嘟咀

王宛芝可以好老牛
識個台灣朋友都係咁嘅聲
不過呢把難聽啲

又諗起開開心心吊喱露毛

台灣代表

我都覺得佢辛苦

以前台灣有個叫丫頭藝人把聲又係好惡頂

開開心心丫
屌你老母丫

我都唔知係真聲定假聲

有得屌你屌唔屌？

還好啦
真的有這麼難聽嗎
好傷心欸
記得要點讚喔
拜拜囉

屌有聲

屌緊果陣用呢啲聲唔錯

台妹一向假 又重機心